（疑惑）支那登月登登下冇哂消息？

又話係上面拎2kg泥土番地球

結果冇哂新聞？

wfc,爆炸先出post

有呀，點解無

睇到「支那登」

咪出左啲假圖當登左

姐係你話nasa 都係夾份做假？

屌靜啦，不嬲我蝈都係靜靜地贏

三峽大霸都冇曬消息啦

個cg場景未整好曬
唔好催住

咁大反應做乜

我淨係見到支那嘅「實拍圖」係學生級3d rendering

整緊CG

你嘈乜撚？ 想分裂各家？

見你科學都政治化好好笑姐

中國「嫦娥五號」成功登月 RSA與NASA發賀電

講緊出假圖呀

以為講緊拜登